連儂牆用紙皮整一野就比人拆走啦

唔通真係放個人係到24小時望實咩

嘩咁不如你介紹下可以點整而唔會被拆

係屋企呀office 貼咪冇事囉

貼係真牆咪得囉ON9
用下你個死人腦啦

最ON9係有D貼牆之前用保鮮紙墊底先
又係比人一野扯甩

係旁邊貼習近平大頭照
有藍絲一搞就拍低報公安

好似依種咁 想整甩都要好多時間
唔知你乜

咪又係拆到

起碼唔會一野就成塊收皮
佢逐張拆都有排搞

公道D講句
望落難拆嘅話可能真係可以令某D人由一開始唔落手嘅
當然要拆都係拆到，只係冇咁多人有動力拆，俾人拆個機會低D

真心冇野講
比人拆完又要再整
為咩